老豆搵仔已經起左光頭獵人底

效率快到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

咁撚柒, 一定得罪過好多人啦

都話光頭好易認

啲狗真係無撚腦

畀人圍嗰個係唔係佢

咁快手
所以話香港人效率真係

［再post多一次］遊擊戰重點係hit and run 冇hit 嘅 be water 喺冇打擊力

推
-----------------------------------------------------------------
唔好去瑪嘉烈
【緊急！】唔好去瑪記，就算入都唔好上外科病房

- 分享自 LIHKG 討論區-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

警犬: 又話Bald Blob有用既

光頭無個好人

有電話

劉sir好撚型

唔該 出去發夢注意！

幫手推下

想射了

劉sir真係衝出嚟柒

我地都係香港人，我願意罷工

快撚過出野

SORRY 可唔可以POST多次條LINK

無髮無天